摩爸爸逃走路線分析

40% 葡萄牙國家隊 （山度士Out)
25% 拜仁 （又要捉鬼）
35% 蝗馬 （不解釋）

去拜仁會半個鐘就同沙歷炒大鑊

利雲都要回防回到小禁區

祖記

佢唔係話唔會離開英超咩

似

玩撚完啦，熱刺都教唔掂，睇住佢波圖拎歐協開始，到而家，風光過，而家真係回塘，佢果套真係過時

德甲拜仁喇 想睇佢點玩散拜仁霸業
玩完再去國家隊

阿仙奴幾多%？

去阿森納有無得諗

英雄所見樂童

有安sir愛將等緊佢

山度士點會俾佢趕得走

佢好愛國米

你雲加得，我摩佬一樣得

咁撚有錢就退休啦，搞到自己愈來愈7,返唔到舊時皇馬咁輝煌啦

祖記有機 冷門d返波圖
多仔今季成績都差

35%係J

聽何蛇講教國家隊把啦

其實佢又分析得冇錯應該會幾勁

講波算啦唔好做臭自己個名

楊格都喺佢手下重生喎，講經咩你

應該無冇球會肯搏
踎喺 skysport 咁耐都係得熱肯請
最後機會咁滯而家衰埋
當初又話諗到咩新戰術
點知仲衰過以前大巴都泊唔掂

去祖啦 防守廢撚到咁daddy去執執應該好好多 睇下佢拍番牙朗會有咩火花